{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153752?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 제주연동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約された方にお知らせするチェックイン及びチェックアウト時間は次のとおりです。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 アプリを利用したモバイルフロントでは営業時間が午前9時から午後11時までで、昼休みは12時から1時までです。 当日予約の場合、利用時間帯から1時間までの待ち時間が発生することがありますのでご了承ください。 建物内の地下1階には機械式駐車場がありますので、ご利用ください。 車両の全長は5.1m、全幅は2.1m、全高は1.5m以下の車両のみ駐車可能で、SUV車両と一部の大型車両は駐車できません。 駐車スペースが不足して満車が発生する場合、近くの駐車場をご利用いただくことをご了承ください。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 客室イメージと展望、構造は実際と異なる場合がありますので、ご了承お願いいたします。 宿泊料には、初チェックインのための客室クリーニング代が含まれています。 4泊以上の予約の場合、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様のリクエストに応じて無料で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途料金がかかります。 客室および建物内のすべてのスペースは禁煙です。 禁煙規定に違反した場合、損害賠償金15万ウォンと直ちに退室措置が行われ、キャンセルや払い戻しはできません。 36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できず、ペットの出入りができません。 未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。 火災報知機が非常に敏感で喫煙や煙の多い食べ物の調理はできません。 客室内の備品を破損または紛失した場合、初回購入価格を基準に賠償責任が発生します。 自己隔離で利用できず、アーリー/レイトチェックイン/アウト要請時には別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては不可となることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントの営業時間は午前9時から午後11時までです。昼休みは12時から1時までです。"
        },
        {
            "question": "建物内には駐車場はありますか？",
            "answer": "建物内の地下1階には機械式駐車場がありますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件はありますか？",
            "answer": "車両の全長は5.1m、全幅は2.1m、全高は1.5m以下の車両のみ駐車可能で、SUV車両と一部の大型車両は駐車できません。駐車スペースが不足して満車が発生する場合、近くの駐車場をご利用いただくことをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には初チェックインのための客室クリーニング代が含まれています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、部屋のクリーニングはどのようになりますか？",
            "answer": "4泊以上の予約の場合、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様のリクエストに応じて無料で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "客室および建物内のすべてのスペースは禁煙です。禁煙規定に違反した場合、損害賠償金15万ウォンと直ちに退室措置が行われ、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できず、ペットの出入りができません。未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品を破損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の備品を破損または紛失した場合、初回購入価格を基準に賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをリクエストできますか？",
            "answer": "自己隔離で利用できず、アーリー/レイトチェックイン/アウト要請時には別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては不可となることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 591
    }
}